[有片] 台妹被數名男同志研究妹妹

0:01 睇到標題即開
0:02 load到條片
0:03 條片播放，見到條女個樣，嚇親，即時上一頁
0:06 驚魂剛定，醒起未俾正皮，入番黎正皮順便留言

好似之前用m血整豬血榚比條仔食條女

成班死機佬

想扮Gay

可能有人扮基

個女仔咁open既

_, _ _ _ _ _

屌
好撚似 一樣咁撚樣衰

lm

多謝你

條女咩心態

留名收工睇

死基佬

抄外國

白衫嗰個男仔

粉紅色衫果個啲肢體動作真係好gay

邊個抄邊個

難得東方都有呢種片

樓主個名

外國條女正好多

成功令Gay佬更gay

條女話受到刺激或者凍會扯lin旗之後即刻捽粒lin嗰吓好撚正 扯咗

志矮.jpg

都係JJ好睇D

我屌晒你地果份

巴打真識食

巴打都係

真係嚇到鼻哥㝫都沒肉

即係扮GAY 可以更易食囡囡??

姐係扮gay 女女對你就沒戒心

AV有無呢d 題材

你未到之前可能已經菊花不保

呢個即係第一段片摸人條仔？
即係佢都係gay
我仲奇怪咁樣畀女摸都唔硬

但正常生理反應應該都會硬 唔係咩？

睇番樓上有link

係咁架係咁架

應該有

都幾正

不如唔好戴手套
掂完個落去西又摸落個手套到

值下樣姐

佢條仔

扮外國片

使唔使咁大反應

傘蜥蜴

好似見到怪物咁

0:01 睇到標題再仔細望清影片預覽
0:05 對巴打留言感到猶豫不決
0:11作為紳士的隱性基因顯現，手不受控制地按下播放
0:12 條片播放，見到條女個樣，嚇親，即時上一頁
0:30 驚魂剛定，醒起未俾正皮，入番黎正皮順便留言

我去人

無步兵點入敵陣

會唔會有無碼版

條女真係痴上腦

咁似之前m血整糕個條女？

其實播晒出嚟佢地係基佬
唔會有人歧視咩

Follow咗條仔
好想奶佢條眉

話似傘蜥蜴係咪即係條女個西反曬皮？

想要男定女既無碼版？

通常基都靚

鬼果條好耐之前已經睇過 台灣抄人

最尾就係想講，同志除非係雙性戀，否則變唔到異性戀，就正如叫唔係雙嘅異性戀變基／蕾絲一樣。

loho 蝌蝌

佢地一早上哂台灣同志節目公開哂係同志

屌你條女成個阿姑咁

加慎入啦屌你

其實我都係gay 比我研究下

條女個名叫何陰唇

好似有片係les研究男人條j

樓上有

男女同志既無碼版會唔會有？

姐係中途轉基果啲本身都係雙性？

下

抄乜鳩,人地係顯示更多個到都寫明

有國外youtuber曾經做過一個影片
邀請男女同志來看異性的性器官並拍攝其反應
TA們說 超自然震動團隊本次用這個做法進行實驗
有人說同志之所以是同志是因為沒有跟異性試過
那接觸了異性的身體 甚至直接接觸了性器官
真的會對同志們的性向有任何影響嗎？
讓我們繼續～～看下去！

比你屌有冇人上

你上

外國條女真係好正

咁嘅相貌 寧願打多廿年飛機都唔屌

但你已經單身左二十年

條女咪香港d文青樣，唔錯啦 話人醜

btw, 女同志玩jj個段好笑d

斯文樣，幾好喎 ，如有得diu你班友咪又係硬曬

Arm ar

唔係歧視 條女有d樣衰 加上成件事有咩作用

唔通果對男女係為左自己爽定係點

人地同志黎啵 有乜撚用呀 係就直接插啦 冇眼睇

我都覺，lm覺得為左呃view可以去到幾盡。。。

台妹為咗上位真係咩都做得出
又整m血糕又張開塊閪俾人研究

You ng diu?

本來都覺
但條片果幾個真係gay到出汁

全部都係,d 動作

呢個已經成為gay post

咁既樣 係男人都起唔到機啦

樓上好多人起到喎

嗰條台妹重柒過支那妹
見到佢我寧可做基佬屌人屎眼好過

上一集咪係仔除囉
又靚仔又大隻
睇落仲幾大j

做基佬比人屌屎眼ok嗎

我都覺，文青樣其實ok

嚇死

條女咁嘅樣 懷疑佢有J

我支持多d靚仔搞gay

利申：非gay

條女咁鍾意比人地睇下面既

吓 係咪所有瘦嘅醜女戴副圓框眼鏡就文青樣 咁都ok

所以話，扮基溝女幾時都係最好

啲仔好正呀頂

冇想像中咁樣衰

我都覺

冇佢呢句唔會記得比正皮

未望過

呢個係我條片個女主角？

笑撚死我 佢地一個二個好似見鬼咁

好想睇

D死gay佬真係好撚7

大jj

想扮gay去試

yes

肥左咁多

正皮俾啲仔

呢個幾正

哇屌，呢個肥左好7

Agree....

我以後扮gay 反正唔扮都係冇女埋身

Gay既話 女女會同你攬頭攬頸

怕怕羞羞好正，有冇呢個題材嘅AV